交通燈剪線全部係示威者做?

根據新聞及連登資訊, 今日以下地點交通燈失靈:
新界: 屯門, 沙田, 將軍澳
九龍: 荃灣, 大窩口, 長沙灣, 深水埗, 旺角, 油麻地, 佐敦, 尖沙咀, 牛頭角, 觀塘
港島: 灣仔, 銅鑼灣, 砲台山, 北角

如果全部係義士做, 小弟配服
不過示威者可以 pull out 咁大規模破壞, 又冇黑警周, 有啲不可思議...
時間上都有啲奇, 不合作運動明明要罷工前做, 而家係罷工後.
交通狗又配合地縮9哂, 由佢亂 (雖然 turn out 都唔係好亂)

翻查連登, 只有一位新用戶 咪撚起我底 #289535 曾力推將交通燈整爛/拆/噴漆/剪電線, 有過千like. 而佢係冇任何其他發言.

其他連登仔係講噴黑, 冇呢位用戶咁癲.

今日周保松分析林奠記招, 新玩法係要煲大香港好危險, 政府同警方就可以順理成章"平亂".
我又見到呢幾日黑社會出動, 各區大量無謂TG...
所以我會懷疑係對家做緊某種效果
(利申: 如果義士做, 本人致歉, 絕不割蓆!)

根本無人整爛 係政府專登熄燈

一定係鬼

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

落場睇下咪知囉

好鬼 想掘人出嚟？
政府自己熄燈

咁好幻想力
啲野用得耐咪壞囉

我都認同好鬼， 有d燈根本都無明顯開過蓋，粒螺絲都仲有油漆封住。
再加上開個蓋又要螺絲批， 又要cut鉗
真係咁多人會帶係身？

打北角青年會都係鬼啦
一向勇武派唔會傷害無辜
點會扑一間無關嘅青年會？

仲會有邊個

彌敦道都係，有d位示威者無去過(road block外)，都唔著紅綠燈

成班五六十既福建青年

大埔出吐露港個十字路口交通燈熄晒
但其他燈又無事

舊屎青年會下嘛

其實大家係咪幫手指揮交通搶民意

香港青年不嬲都四十幾歲起跳啦 長命百二歲呀

無剪過線呀 只不過一落過雨之後全部自己熄晒咋嘛

琴日朝早行過長沙彎元州街見到交通燈熄左
已經覺得好怪
因為好肯定果陣無示威者

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

差佬搵人關鳩左佢掛...又唔出黎指揮

路政自己友整既，呢個答案滿唔滿意？

你都on9條線
條線自己熱熔咋

咁易剪到線， 義士點會唔剪監控燈柱